應承我，今晚鍠鏝友好，互不抽水

矛頭繼續直指利狗，拯救香港

樓主痢狗

應承我 永遠唔會原諒樓主隻259

太肉酸啦

一齊空難啦 賤種皇撐武漢 鏝同習種握手

死阿狗歐聯關你撚事咩

你邊位呀

反利聯盟第2把交椅

第1把係邊個

Piatek(敗走德甲)

本人

我應承你。

珍

佩

應承我，就算鏝鍠友好，鏝迷同其他球迷都唔好原諒樓主條肉酸狗

支持鏝全體球員最後一屆歐聯

狗係人類最好朋友，樓主例外

客隊贏鳩硬

洗不洗咁串

洗

齊心救港

不死人爭霸戰
費蘭癲奴大戰卡斯米路

即係唔係鍠/鏝, 大家可以瘋狂抽水

唔係我咩

法邊爐屌打呢兩件垃圾

真

希望白衫有人死

樓主

記錯 樓主狗黎

蝗疤一齊反利

樓主熱狗

樓上熱狗

又唔撚見你同牙笠友好？

含撚啦優西樓主

👌🏼

抽得

好波

我只抽樓主呢隻死皇狗

同路